[西班牙法官下令發佈對江澤民李鵬逮捕令]

2014年 2月 10日

據路透社報道，西班牙最高法院的法官周一（10日）下令發佈對中國前國家主席江澤民、前總理李鵬和其他被指在西藏犯有反人類罪行官員的國際逮捕令。

這一訴訟案是由人權組織提出的，因為西班牙的法律系統比較獨特，該國承認「普遍管轄原則」，也就是不管什麼人在世界任何地方犯下反人類罪，都可以被越國界起訴。

有冇人幫我地去信西班牙聰聰(盧偉聰)係西班牙提升知名度呀?

洗頭艇仲可以去咩國家
國內無人要我，外國俾人通緝

你唔係落左去啦咩?冇人引渡番你上黎架啦

推

push

如果西班牙仲好似大航海時代咁強盛就好

強帖留名！

強你屎忽咩